Lady Ada boring de inspectie met bergpaadje rust.
Het meisje was een savage, en haar gaucheries moeten doorstaan, als ze Lady Ada, waren aan haar belofte, en "hulp" Trafford om deze twee miljoenen.
Zij zag, zonder te kijken, dat Esmeralda was perfect gekleed en dat haar schoonheid was markanter in haar frisheid en unconventionality zelfs dan had toen Ada laatst hadden gezien.
Dit maakte haar taak nog harder, en haar hart sterk gegroeid met bitterheid omdat ze leunde terug in sierlijke gemak en kijkt alsof ze waren slechts geïnteresseerd in de menigte over haar.
Eindelijk ze sprak.
